[認真討論] 往後的星期六 ,日遊行示威的策略

希望大家認真討論 唔好太比主觀感覺影響到自己
好老實我好迷網 唔知點先對個運動最好

繼續依家條勇武路線 每次都活動完後守路 :
好處:
1. 可以再比壓力警犬
2. 增加犬犯錯機會
3. 令政府感到壓力
4. 象徵意義
5. 運動不同意義上的保溫 不論好壞

壞處:
1. 勇武手足被捕 而且全部會被司法迫害
2. 勇武手足受傷 警犬更強的武力
3. 令淺黃,中立對衝突畫面厭倦 變到 不參與及後活動 (變成花生派)
4. 佔多數的和理非示威人數因害怕衝突及控罪減少
5. 運動續戰力較差 比較難把運動拉長 因為愈來愈多人被捕 同 和理非變花生派

暫時轉做和理非 遊完慢慢散水 :
好處:
1. 令多數的和理非示威人數可以增加返 運動可以回氣
2. 令中立派轉向更加針對政府
3. 運動的續戰力可以拉長
4. 依邊的手足唔會犯錯 輿論戰取場得優勢(輿論戰上)

壞處:
1. 對政府的施壓力較細
2. 警犬壓力比較上無咁大
3. 有保溫能力，但畫面無咁震撼

個人意見
依個星期可以轉返做和理非表態同通碟 之後政府唔理就返去勇武路線。
一星期和理非 一星期勇武 不斷做通碟
盡量將戰線持續到10月1 搞高人數大遊行 落9共慘黨70周年面

圍警署 等防暴 散
無目的 打遊擊

推

呢2張圖超正

推推 仲有兩個月要打

和理非回合

8月5日朝早不如去中環金鐘逐間逐戶探望仲要番工既朋友

如果冇目的既, 支持用毛魔游擊16字訣

毛魔游擊16字訣:
敵進我退
敵駐我擾
敵疲我打
敵退我追

例子: 馬鞍山, 葵芳
如果金鐘地方, 集會完>>去中聯辦 守防 >>防暴來 >> 轉圍狗總>> 防暴來>> 去返圍其他狗署/禮賓府
中聯辨>狗總>其他狗署/禮賓府 >loop (配合100人激光隊)

敵進我退 (防暴來,咪閃去其他地方囉)
敵駐我擾 (防暴係西環,咪圍狗總難)
敵疲我打 (防暴開始累,咪好似葵芳咁囉)
敵退我追 (防暴開始退,咪繼續去返佔)

禮賓府唔係決戰唔好玩 同律政署一樣
要圍捕 真係太容易 邊有得打遊擊

地方有好多選擇,
重點係而家硬撞冇著數,
而且圍捕真係要靠哨兵
加上100人以上既激光隊..D 狗都睇唔清前面係點, 唔會亂衝,
你可以話D 狗有反照鏡, 但重點唔係射佢地隻眼, 係利用光影響佢地睇唔清野

推啊！